老啦老啦

巴打們係幾時會確切地知道自己老左?

承受唔到每日打飛機既時候

聽得明農夫D歌

幾時開始發現自己有啲老態
諗住跑吓街綁完鞋帶都有啲冇態

滴滴仔

驚嘆從前嘅自己竟然有如斯魄力同鬥心